狗頭上支電筒

點解冇記者投訴啲狗頭上支電筒係採訪時閃閃下阻礙拍攝？ ... 唉不過啲狗大L晒，投訴都冇用？香港人比啲狗玩晒，冇人懲罰到佢地，灰

投訴 ？ 笑鳩話？

香港比狗玩死

瞓咗幾多個月

有講過啦，好早已經講緊，不過有撚用咩！

搵個人會發羊吊嘅去投訴
順便投訴播出嚟緊TVB
响外國呢啲捉得好緊